而家係流動文宣嘅極佳時機

手足咁辛苦貼連儂
為嘅都係想中老年人停低睇下
而家度度都排隊買口罩
中年老人流 不滿情緒都齊曬
係千載難逢嘅好機會

喺自己背囊/
條隊隔離拎住文宣show 出嚟
或者討論政府無能
又合法又安全

Q: 會唔會比藍屍打架
A: 唔會，佢一離隊打你就要重新排過

所以大家千祈唔好咁做，搞到人將矛頭指向政府係唔啱架

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

傳警署有大量口罩

推呀